[中秋節特輯]食蘋果日報個燈籠

今早正當小弟諗緊買唔買螢光棒同女女慶中秋
蘋果忽然彈咗個咁嘅post出嚟

哇哇哇 買報紙竟然有個咁靚嘅燈籠仔送
小弟我都即刻入手一份
準備今晚用我呢個靚靚燈籠照爆個公園
咁啱最近成日都講環保
諗深一層 螢光棒又真係好唔環保
下次發夢又唔可以重用喎
相反呢個小燈籠 只要妥善保管
用一世都得呀
賣曬到時唔好話我有好嘢唔同大家分享

今晚燈籠相認，公園見！

P.S:個燈籠仔係印喺報紙最後個頁 要自己剪
咁多位手足唔好再咁蠢問店員個燈籠仔喺邊

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

中秋自選活動 祝大家平平安安 團團圓圓

►人鏈活動◄
1630 石硤尾聯校人鏈>集合點: 黃棣珊中學正門
1930 屯門牛牛人鏈>集合點: 顯發里對出空地
2100 將軍澳人鏈>調景嶺站→單車公園←寶康公園
2130 沙田城門河人鏈 (直接去最接近你既河邊集合)
-------------------------------------
►快閃大合唱◄
1300 中環>遮打花園
1300 太古>OIE樓下水池
1930 屯門>顯發里對出空地
-------------------------------------
►獅子山之路，齊慶中秋夜◄
1900 大圍、樂富、黃大仙等入口集合
-------------------------------------
►18區賞燈晚會 ◄ (如無注明則2030開始)
【新界西】
屯門顯發里對出空地 (承接大合唱)
屯門公園
天水圍公園
元朗公園
荃灣公園海濱長廊
葵涌運動場籃球場，林士德遊樂場
青衣海濱長廊
【新界東】
1900 上水陳融中學旁紅場
沙田中央公園
大埔海濱公園 ，大埔中央公園
馬鞍山公園
將軍澳海濱公園，寶康公園
【九龍】
美孚嶺南之風
長沙灣遊樂場
深水埗通州街遊樂場
尖沙咀梳士巴利道公園
黃大仙廣場 ，摩士公園
觀塘海濱公園
油塘道遊樂場
2100 紅磡碼頭
2150 慈雲山中央球場大合唱
【港島】
維園中央草坪
鰂魚涌至西灣河海濱長廊
柴灣公園
【東涌】
東涌海濱長廊，百慕達公園

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

正

燈籠已整好

推到大家一齊買燈籠

推呀

盞燈可以點搞

自己剪

佢地教係將個燈籠痴住閃光燈個位
再開閃光燈

冇錯

如果見到有人噴漆塗鴉 求開傘摭陣cover

柒婆回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
個個站都要人

我摺到好核突, 又貼唔實個膠手機殼